От клавиатурата се въвежда текст, който съдържа думи и числа не по-големи от 1000. Да се изведе на екрана сумата от всички числа в дадения текст.

## Вход
На един ред се въвежда текста.  

## Изход
Извежда се сумата от всички числа в текста.

## Ограничения
* ``10`` <= ``дължина на текста`` <= ``100``
* ``0`` <= ``число в текста`` <= ``1000``
* Текстът може да съдържа малки и главни латински букви, цифри и интервали.

## Пример

### Вход: 
```
Iskam 5 banana i 32 iabulki i 500 iagodi
```
### Изход: 
```
537
```